香港人食開屎 依家輕輕漏粒仔沙糖畀你 就咁多人咁開心

咁易養嘅人種
港、支共都可以養得咁失敗
其實都係另一個角度見到港、支共幾撚弱智 幾撚on9

尤其啲藍屍廢老
完全唔記得咗今次港共防疫做撚到pat 屎咁